Protokolli pääle 5 Oktobrist s. a. N: 148 sai kasak Marri Mäggile järele saadetud ja oli Marri Mäggi wastu pannud ja mitte  kunagi selle kohtu ette tulla lubanud.
Otsus: se protokoll Tartu Maakohtu saata ja abi paluda.
                                          Wallawanem  G. Kokka.
